決定走堂去讀看更課程，有咩要注意?

上堂上到悶，想體驗下烏sir多姿多彩既看更人生
係咪報個QAS就得，會唔會比班廢中屈機

後生仔保安要比人恰